為香港未來，暫時離開機場，香港唔係得你一個。

出左事，好多人要幫你執手尾，唔好咁自私

叫唔散班人根本係想食人血饅頭
呢萬幾人抄晒牌 下次行動又少一大部分行動力

唔好做蠢事，走先。

Push

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

目的已達成：機場已癱瘓，香港經濟已受影響
唔好再set咩底線，即刻走！！！
現場邊個話留就係鬼 影佢相！！！

機場唔一定要放tg先拉倒你，只要你出示唔倒有效機票，可以逐個逐個抬你地走，你未聽日入唔返機場咯，be water宜家走聽日再戰吧

推

走

日日佔到佢停飛 一陣警察來勇武又忍唔住出手 搞到清場 機場就無得再搞

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

不宜久留, 撤!!